SP交友telegram group 新手都可以入

唔知大家有冇諗過搵SP呢 但係又唔知有咩方法？
呢個group 就係你想要既嘢
之前啲group 太小圈子？
呢個group 唔會
佢只係一個平台去比你識人
當然如果有性騷擾事件發生 or 其他影響本群成立既目的既話 先會expel

仲等咩？ 快啲入黎啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

用呢條link

11

12

13

快啲入黎啦

Push

仲等咩？

Come

係你喇 過黎啦

Dare to have a go?

Push push

Are you here?

入黎啦

Pish

處女ok?

Come and try

仲唔黎？

想食免費雞？

LM

有無人入去cap低晒班狗公既相

男朋友唔比我用telegram

入到去全部仔玩格劍

屌你老母你收皮啦仆街 想食免費雞唔好係度搵 屌你老母生花檢柳含撚死屌你個奶臭花閪

好似幾廿個mk係到吹水咁

你肯定個gp係招sp唔係劍擊發燒友？

正啊

大家認佢班狗公

Push!!!!!

大家幫推

大家繼續推

推

毒撚想屌閪

差啲就30自連你點睇？

有冇STEVEN朋友仔呀？

仲諗住入去cap圖點個已經有人做緊

成班精蟲上腦

樓主用心良苦

抵撚死

笑死，成班谷精上腦

好波 推

仲有無其他人係入面，起埋佢哋底

笑撚死 全部棍

成班弱智

碌碌下見到victor笑撚死

睇人仆街最開心 推

咁既樣仲想要sp

呢個過咩事

巴打有冇諗住入其他group玩下

反正呢度有咁多post係招人入telegram配種group

呢個仼務就交比你🤤

第二個
但新年流流就俾人起底

哪兒來的自信

把自己看得那麼高

Push 引蛇出洞

嘜事？

好呀 想睇佢地仆街好耐

成大堆男人格劍

痴撚線

個頭掃把咁撚樣

推到PS4 個post 咁

入黎搵男男sp

好似有幾條女係入面
冇人cap既？

你唔cap?

塊面大過波蘿

哪來的自信

以為自己好大隻

咁大隻打撚死人

笑撚死
個gp全部都係join left

More

有冇女呀

屌哂你地老母 有錢就叫雞 唔好撚係度教壞人 破壞人感情

媽啊，好柒啊

推爆班狗公

好笑

全部棍撞棍

真係㭍

真係咁多厹明知有人釣都john group?

幫推

笑到

有無女呀 想睇女

叫得victor都又厹又柒

上面抱住隻狗果個有啲似金句王

有無人入去睇下仲有幾多厹 瘋狂起低

女呢

屌樓主係咪特登

人地點睇人地既事

借刀味濃

又要搵SP 又要淆 點搵呀？

擺到明係借刀啦屌
大家唔好理佢啦

呢幾條狗公，c 煙做頭像都肯食

加多隻

唔好推喇

嘩大佬 成個波咁都搵sp 叫雞算啦

好撚樣衰

Posh

屌

行bob 叔路線可能都搵到食

柒撚到

笑撚到痴線,成班唔係毒撚就肥閪柒頭想搵SP
叫雞都彈鐘啦

證明連登多毒撚？

做乜撚呀屌

右下條撚屌做乜撚

男人老狗用美圖屌
推推推

幾靚仔

靚仔冇罪？

小二，花生！

爽

一條女都冇咩如果有既po埋出黎啦
等其他巴打認清楚呢班撚屌

pish 冇人嘅

有幾個好靚仔
Between,死翻去成人台啦

咁快沉嘅

留名，push

成班傻西

推呀！

Don't push

笑撚死我
辛苦啦樓主

冇女？

個樣16未夠就搵sp

搵sp嘅仆街生愛滋死

叫雞算啦屌你老母

嘩正呀，咁多仔格劍格到腳軟

Up

好正

輕輕一推

直接搵我啦Baby

嘩屌，呢個高汁
推po

你當呢到係咩

全部都係棍?

靚仔冇罪

咁似雞蟲keith

笑死肥柒毒都學人搵sp 屌笑到鬆唔到

食女又要起底，唔怪得香港咁多毒撚

笑到仆街

條肥仔想點撚樣先

我以為露左d咩頭出黎

冇女?

Full

入左群既幫手po哂堆厹閪樣出黎笑下啦

樓主話招sp姐，無話招女

招男sp

班仔入到去以為有閪屌 點知成班都係仔